
# Navbar

  - ## Bibliographie
  - ## Chapitres
    - le contexte
    - enginering care
    - le baton de parole et aaron swartz
    - fission vs fusion nucléaire
     - le trou noir
     - le cerveau c'est du vide
     - les médias invisibles
     - la discrétion comme acte de résistence
     - la gamification
     - le quantified self 
     - techno dans la culture japonaise
     - techniques de startup
     - C'est une romance
     - L'amitié selon Johny cash
     - la verité et la pertinence (justice)
     - la typographie sur le web?
     - mayxaysinhto
     - queer phenomenology
     - nouvelle expÉrience de lecture
     - un mémoire sur le mémoire
     - embodiment et orientaion des corps
  - ## Liste programmes
  - ## Intention mémoire
  - ## texte
  - ## inspi ref
    - [tiger.exposed](https://tiger.exposed/)
    - [tiger.exposed](https://tiger.exposed/)


  - ## todo
    - relecture cours 
    - poster production
    - fanzine par thémes
    - contexte, 
    - formes 
    - effet scanner / + 3d print web + dessin

